天文台周末開壇作法

禮拜六落雨落到紅雨，多謝天文台
我已經興奮到跪左係街大嗌天降甘露呀天降甘露呀
多謝天文台